有冇巴打玩過保單融資

點玩法個回報有幾多， 同埋有啲咩風險

有兩隻既，一隻係保單融資就full pay 買份保單 再抵押融資出黎做其他投資，另一隻就好似孖展咁 你同銀行各出50% 買份保單咁

想問第二隻，聽aa講可以買大佢賺息差

假設份保單年回報5%, 銀行果50% 融資利率係3%, 咁咪賺左個息差，不過要睇清d 保單保證回報利率幾多，留意睇下融資年期 同埋還款方法

計埋保費 5 年先打和，係 agent 賺得勁。

係U Life 抵押先有息差賺
抵押完你打算買乜？

係咪即係Premium financing?
門檻最低入場幾錢？
一球美金？

原來有d 咁的野

銀行家真係點都諗到野出黎被人玩/賭...

呢D做唔做到LEVERAGE架?
例如 我出10%銀行出90%咁

好似最多借7成

聽m記aa講可以1m當3m玩， 十年後賺多1.5m

大6人衝落黎做PF熱潮過左未

最近好多銀行賣緊中人壽，借75%

應該無止
之前老母做過 比1m 5年後淨賺50萬 但佢好似每個月都有供息

咁計會錯

依家唔使咁多錢都做得。

巴打邊間做？

一日要走錢，一日都未過。

唔太知 係呀媽個相熟banker 有興趣叫佢搵你

做呢d 每間行/AA有限額的 家下煲緊邊間？

唔該你先，舊錢過多幾個月先翻到， 想了解下先

太平，中銀，國壽，來來去去都係呢幾間。
大U就多啲選擇，回報計唔係咁抵，不過佣就另計。

做呢啲單，要留意係個計劃寫明嘅保證利率，係未計費用。

即係9:1，銀行９，你１，但實際一開波唔係１０，因為扣咗費用。

只係用計劃講嘅保證利率計，會計錯晒條數，要用實際退保價值去計。

而且好多係2/3Pay，雖然係一開始交晒保費，但實際收息要分開計，通常分兩個戶口，一個係計劃收息，一個係保費預繳利息，有時唔一樣。

睇計劃個實際退保價值係最準，唔好睇個保證利息。